40年後 民進黨人做台灣總統 當年親手鎮壓民進黨班黑警依然叫佢哋「暴徒」

15:31
「世界潮流， 浩浩蕩蕩，順之則昌，逆之則亡」

如果台灣將來被武統

歷史將會再一次重演

8:00 有D似928
「遊行隊伍被防暴憲兵包圍」
「裏面的人出不去，外面的人進不來」